【港島東前哨戰】今晚燒街衣

似乎尋晚黃大仙啲陰司紙班濕鳩高官同特首仲未收到 今晚東區吹雞 做法事破地獄咒到班仆街個個絕症死

可唔可以唔好再突然取消活動？